仲記唔記得當日69咁成功係因為連登仔踏出第一步出去社區宣傳

仲記唔記得當日69咁成功係因為連登仔踏出第一步出去社區宣傳呀？？！！！

我諗818既重要性大家都好清楚，但係大家唔好再淨係係連登推818既post喇，要做實事將信息宣揚出去各自既社區！我地剩返2日咋！！大家幫幫手，group埋各自地區既巴絲一齊去派/貼傳單！！！

一於用民意晒佢冷

‼️麻煩廣傳‼️

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
有關地區嘢可以搵自己區Admin
或者搵我哋傾下，報下料
@UnitedHK_18
@districtslennon
有關被Ban解禁嘅問題，俾啲時候我哋籌備一下🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

住唔同區嘅朋友仔，假如你哋身邊仲有frd未入公海，同埋依個channel嘅，快啲叫佢哋入嚟睇翻18區最新資訊，同埋搵翻住你附近嘅巴打絲打啦！ #公海

-18區聯合群-官方頻道:

深水埗：

沙田:

觀塘:

南區:

東區、灣仔區、中西區：

黃大仙區：

荃灣區、葵青區：

大埔區：

元朗區、天水圍、屯門區：

離島：

九龍城：
未更新到

北區：

西貢:
未更新到

油尖旺區:

自推1/100

自推2/100

自推3/100

自推4/100

Push

Pish

push

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

大遊行

自推5/100

自推6/100

自推7/100

做嘢呀大家！！！

做實事呀 唔好齋係連登開post圍爐呀

出黎啦毒撚

派傳單呀！

和理非係時候要進化喇!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊！

貼連儂牆呀！

黎呀黎呀 做嘢喇

剩返2日咋

建議文宣組多宣傳：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈
- 怕影大頭就cap+超+口罩
- 唔自動上gear (有tear gas先上)

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

推到核爆

做，有用就去做

觀塘printing room

818 遮打花園集會見 純和理非

D谷入唔到

我係18區大grp crop出黎 我都唔肯定係咪最updated

起碼葵青區ok

重要post 推

我冇野講

大家加油

好 聽日去派紙仔

回歸起點

講得啱呀！！！

記得入grp 人多好辦事

繼續推

將軍澳區仲有冇GROUP?

一齊去派

連登仔走出電子世界 去宣傳啦

推

深水埗新group @ssp811

繼續推呀 大家幫幫手

非常非常緊急！！！！！

得返2日時間咋！

推到漫天遍地都係 818五大訴求文宣（連結721 85 811）重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

-----------------------------
#我是護旗手🇺🇸

推！！！毋忘最初

去bk 跌吉做鍵盤戰士都好ar

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

借個位嚟
文宣唔撚夠呀，我唔要連登圍爐呀

818大遊行要百萬人就唔好咁懶啦

香港人唔可以輸

818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

推呀

繼續推 大家要做實事呀

pushhhh

幫手推

出黎呀

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？係為咗香港嘅未來」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#818民陣遊行見
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

後話：

其實下次大家可以再聰明少少，一發現疑似公安人員，唔洗同佢打住嘅，幫佢着件寫住「平反六四」四隻大字嘅靚衫先 然後個個人同佢笑笑口拍曬膊頭握埋手影幅大合照 然後任由其他記者send 上國際新聞，以及同「國內同胞」開心share 哦～原來環球時報記者係支持平反六四嘅 影完相就放走佢啦，話曬佢支持平反六四喎 自己人嘛，客客氣氣送佢離開，佢走緊嘅時候我地仲要大聲叫「同志們辛苦了！」，受到如此高規格禮遇，對方想必喜極而泣

幫你推呀!!!!!

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

-

推

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

大家幫手推上熱門呀

時間緊迫呀

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

繼續推呀大家

連登仔再次證明俾大家睇唔係鍵盤戰士咁簡單

推今次唔輸得架

係咪講緊沉默巴+其他9個巴絲落街果次？
不過點都好落街派野最容易接觸到淺藍/中立

點解我禁北區個TG條LINK話無此GROUP既

係呀

當日帶住梁義士一齊走 依家唔係唔一齊黎下話?

聽晚816 學界x攬炒 遮打集會有黃台仰同梁繼平視像出席 梁義士見到咁少人去真係會喊出黎

以前既活動好多人派傳單宣傳 依家唔見曬

繼續繼續推呀

聽晚816 學界x攬炒 遮打集會有黃台仰同梁繼平視像出席冇人講? 梁義士見到咁少人去真係會喊出黎

推 時間無多

已經派咗兩個月大家快啲幫手接力

認真一問
各區17號一齊搞放映會
宣傳18號有冇得諗

眼見放映會都幾成功
吸引到唔小人睇

推爆佢！

重要既一戰，巴絲加油

冇人記得啦

出黎啦

推！！！！！

大家一齊幫手

612 721 811

重建連儂牆呀

香港保衛戰

跑數

推 成日都好想做野但唔敢自己做

官塘區無左

pish

係呀 多d人起碼都大膽d

我既諗法係未必係呀完全重建成個連儂牆 只需要每個連儂牆一排過貼上10張poster都夠吸引人注意

北區入唔到？

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

可能有d唔updated

毋忘721 811

Oh no

721 811

光復香港 時代隔命

推呀 大家入grp做實事